呢粒sosad邊到有得賣

女朋友織
利申相中人

叫佢開檔賣sosad

Gay

你而家係邊？

點睇都係用機整架啦

我又要

好想要
我出$50

好可愛

大生意黎wo
咁多icon咁多巴絲打
賣廿蚊個都fat fat la

jk,好似有

戴舊咁嘅樣出街係咩心態

巴閉law 英雄主義 疊馬